[理性討論/警世]勇武同和理非請冷靜小小

連登有人亂帶風向同分化緊
講到唔係100%勇武 就係100%和理非咁

我想警惕大家一樣野
勇武背後既和理非其實隨時走都得
大家唔好成日拎200萬人黎打飛機
現階段好多和理非係重因為我地比人拉咗唔小手足同埋訴求一直被忽視先唔割
同時都有好多和理非覺得我地主動出手先唔岩
除非比警察打要還拖

但係 運動要成功真係好需要勇武既衝
所以唔會同你地割蓆 都想保護好你地
你地係劍 咁和理非係盾

有唔少人呢排會好嬲 比情緒主導咗
對影相既市民惡咗 同行動會偏激咗
*上水我自己燥底唔小心惡咗 所以會明

另外 無話勇武做啲野錯
行動升級係無錯
但做之前需要諗下會導致發生既後果
所升級既行為會唔會大家未可以接受

唔係100%勇武就100%和理非既

另外 都無話場運動要停
咩叫一停就會比人清算？ 無話過停呀
一直講既係和理非同勇武交替
針對5大訴求

對家今日記招好明顯係係煽動大家情緒呀
等大家失控
都有好多訪問講到：「支持呀 但太暴力就唔得」

另外 就口號既問題
「光復香港 時代革命」有好多上咗年紀/中年和理非係唔知意思 會覺得叫革命就等於推返政權而唔認同 甚至覺得天琦變咗精神領袖呀！ 唔係個個都有連登account知呢句點解
所以請大家貼去連儂牆等多啲人知點解
另外 遊行到請叫返多少少「五大訴求 缺一不可」令果班游離份子唔好走

至於港獨其實重未有好多人接受到
我明白歸根究底係制度改革既問題
而經過今次之後的確會多咗人支持
但港共的確係會拎呢樣野黎大力鎮壓
我地目標係要赢
可以討論但一變訴求就會有人唔認同

請大家集中目標一致時訴求
咁民心唔會散
勇武行動先會有人幫手

結論
民意重唔重要？重要
和理非有無用？有用
行動應唔應該升級？應該
勇武應唔應該支持？應該

所以請勇武既手足行動果時要比到理由和理非繼續撐

兄弟爬山中間都會遇上危險
各自努力達到頂峰都要顧及其他兄弟 拉埋佢地上去

#不篤灰 #不割蓆 #不分化

自推
勇武和理非唔好開poat互屌
唔好比人帶到風向
諗下點合作令場運動會踏前多步

再推呀

互屌先係真失焦

對於今晚既自我審查(失焦同叫停勇武)有以下睇法 請聽小弟一言

不要屌 相方都要理性討論!!!!

頂 見到好多post都互屌
自己人都分化緊點贏？

連登有負評去過濾垃圾post就夠
用回覆去達成共識 用正評推資訊
咁係防治三毛潛移默化既最好方法

幫推

咁和理非盾可以擂到d咩
由一開始叫和理非係勇武退場時幫手cover到今日都係冇左影

其實前線同後排真係好難接收到資訊嫁
聽到既其實都有去幫拖聚人同cover
重有落雨擔遮果啲

好似尋日發夢喺銅記咁姐嘛
去前少少先知道要過邊到幫手留守等前線返黎
但一去返後少少既sogo大家根本就唔知邊到發生咩事
變相佢地重死守 要幾時散都唔知
之後後到既勇武又見有人咪會留囉
最後咪變到一直講既「後面唔走 前面走唔到」/「前線未決定 後面唔走」既情況

兩邊見到同收到既消息都唔同
大家要諗下點解決呢個問題
但引申出黎既問題就變咗會唔會有大台出現

訓個教休息下先啦

打足成日鐵人都唔掂啦

再自推呀
五毛post同一出post就正評多到仆街果d唔好再推
大家呢個階段要更冷靜呀

見到有互diu post
有啲似928後期自我分化既感覺

所以先想大家入黎傾下兩邊係點睇近幾次既行動
同想大家冷靜下

自己尋晚同今朝都好嬲嫁
但咁既時候真係要更冷靜
返去理性討論而唔係互屌

推
咪撚到開post互屌